11月24日不如搞個敬老旅行團

2019年11月24日，香港區議會選舉日，如果當日有個超大型一日或者兩日一夜嘅敬老大灣區旅行團，一齊放出我哋嘅孝心，送佢哋去佢哋最愛嘅大灣區玩返一兩日，儘表各位孝心，有無得諗？

？

你講乜春